姜b都唱抖音歌啦！

根本有班友盲反 自己鍾意既歌手唱抖音歌就冇問題

其他人唱就奶共

利申 聽開原唱

下 幫啲中資接廣告唔反
又老麥 又大貓銀行

赚蓝人钱

仲要不停唱

係咁唱